有無人成日都好想去旅行

次次個旅行去到一半或者差唔多完就會好sad
覺得自己無好好珍惜
完左之後果幾晚會訓唔著 番工會好The
之後一見到其他frd去旅行就會好妒忌
好想一個人plan去3日2夜旅行